金洲勇士討論區(1)Let's go warriors

歡迎討論下今年勇士

Roster

Jordan Bell

Forward

2

Quinn Cook

Guard

4

DeMarcus Cousins

Center

0

Stephen Curry

Guard

30

Marcus Derrickson

Forward

32

Kevin Durant

Forward

35

Jacob Evans

Guard

10

Draymond Green

Forward

23

Andre Iguodala

Guard-Forward

9

Jonas Jerebko

Forward

21

Damian Jones

Center

15

Damion Lee

Guard

1

Shaun Livingston

Guard

34

Kevon Looney

Forward

5

Alfonzo McKinnie

Forward

28

Klay Thompson

Guard

11

大家覺得今年勇士暫時打成點？

好想睇cousins同gsw perfect blending 會有咩結果

係 呢家勇士打5號位果班睇唔過眼

Confirm左幾時復出未？

Damon Jones 啲板j死

明天8點
勇騎
即場討論！

Green其實傷咩 搞咩咁耐都復出

心戰

覺得 勇士都諗緊留唔留佢
留佢 呢季同durant 心入面點都有條刺
呢家勇士咪習慣下睇下冇左佢點夾係最好
green 又睇自己好重 Durant 事件後 開始討厭green 破壞左隊波氣氛

Curry 今場手感不錯

Jerebko幾勁

佢愈打愈好 態度幾進取 我係kerr都鐘意用佢

大家寧願要mckinnie 定mccaw
mccaw 係咪會從此消失係nba 冇人肯要
覺得勇用底薪簽番nick young 都好 後備火力唔夠 佢得分點都有一定進脹

cls Player of the game 係25唔係咖喱

三十年勇迷留名

勇士對公鹿！！

勇暫時守得幾好

今年冠軍 此po已完

iggu 回春

curry 完第三節球3分好誇張

正式宣布小圈子post已死

大家點睇jerebko?